講問邊到有得買一支玫瑰

情人節就到了，請問邊到有得買一支花安慰自己呢？